想學英文，有咩英文歌推介？

聽緊MJ d歌
唔睇歌詞真係好難知佢唱咩

RHCP

Pete Yorn

Bastille

Eric Church

Kenny Rogers - The Gambler

Lucky
Somebody that I used to know

先由Is a small world after all 學起啦

認真答你
聽taylor swift啲舊歌學英文一流，第一啲用字簡單，第二佢啲舊歌大部分都有故事性，可以順住成首聽當聽故事咁（雖然係發）

the ABC song

男仔唔聽得Taylor swift咩
我都成日聽

1:photograph
2:Just the way you are
3:A thousand years
4:I won't give up
5:thinking out loud
6:I really like you
希望幫到你

Taylor Swift隻red之前果啲學英文都ok，red打後唔使點聽，love story , mean , mine , ours , our song , you belong with me都ok

Thanks上面D巴打